% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[psalterium-feriale.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-pf21_psalterium_hebdomada}}
\fi

\begin{document} %% THIS SUBFILE BEGINS ON A RIGHT, ODD PAGE

\feast{PSAL}{Psalterium per Hebdomadam}{Psalterium}{Psalterium}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Psalterium per Hebdomadam}

\feast{F1}{Dominica}{Psalterium}{Dominica}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Dominica}

\rubric{In Dominicis inter Octavam Epiphaniæ et Septuagesimam, et in Dominicis mensium Octobris et Novembris:}
\gscore{F1Iw}{I}{}{Adoremus Dominum}
\gscore{F1Hw}{H}{}{Primo dierum omnium}

~

\rubric{In Dominicis Septuagesimæ, Sexagesimæ et Quinquagesimæ:}
\gscore{7GF1I}{I}{}{Praeoccupemus faciem}

\rubric{In primo autem Psalmi versu omittitur: \normaltext{præoccupémus fáciem ejus in confessióne, et in psalmis jubilémus ei}; et repetitur a Choro Invitatorium.}

\rubric{Hymnus \scorename{F1Hw}, ut supra.}

~

\rubric{In Dominicis post Pentecosten usque ad mensem Septembris inclusive:}

\gscore{F1Is}{I}{}{Dominum qui fecit nos}
\gscore{F1Hs}{H}{}{Nocte surgentes}

\nocturn{1}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N1A1}{A}{1}
\pagebreak
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N1A1}{A}{1}
\rubric{Et non repetitur in Psalmo, quod semper fit quando Antiphona incipit a primis Psalmi verbis.}

\tprubric
\scoreincipit{P1F1N1A}{A}{1}
\unpointedpsalm{1}
\hspace{5pt}Glória Patri, et Fílio, * et Spirítui Sancto.\par
\hspace{5pt}Sicut erat in princípio, et nunc, et semper, * et in sǽcula sæculórum. Amen.\par
\rubric{Hic versus \normaltext{Glória Patri} dicitur in fine omnium Psalmorum, nisi aliter notetur.}

\newpage
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N1A1}{A}{1}{Veniet ecce}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N1A1}{A}{1}{Beatus vir... meditatur}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N1A2}{A}{2}
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N1A2}{A}{2}
\psalmus{2}{}
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N1A2}{A}{2}{Confortate manus}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N1A2}{A}{2}{Servite Domino}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N1A3}{A}{3}
\pagebreak
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N1A3}{A}{3}
\psalmus{3}{}
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N1A3}{A}{3}{Gaudete omnes}
\pagebreak
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N1A3}{A}{3}{Exsurge Domine salvum}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F1N1A}{A}{1}{Alleluia lapis revolutus est}

\adventrubric
\versiculus{Ex Sion spécies decóris ejus.}{Deus noster maniféste véniet.}
\perannumrubric
\versiculus{Memor fui nocte nóminis tui, Dómine.}{Et custodívi legem tuam.}
\quadrubric
\versiculus{Ipse liberávit me de láqueo venántium.}{Et a verbo áspero.}
\passrubric
\versiculus{Erue a frámea, Deus, ánimam meam.}{Et de manu canis únicam meam.}
\tprubric
\versiculus{Surréxit Dóminus de sepúlcro, allelúia.}{Qui pro nobis pepéndit in ligno, allelúia.}

\nocturn{2}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N2A1}{A}{4}
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N2A1}{A}{4}
\tprubric
\scoreincipit{P1F1N2A}{A}{2}
\psalmus{8}{}
\pagebreak
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N2A1}{A}{4}{Gaude et laetare}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N2A1}{A}{4}{Quam admirabile}

\vspace{3\baselineskip}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N2A2}{A}{5}
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N2A2}{A}{5}
\pagebreak
\psalmus{9i}{}
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N2A2}{A}{5}{Rex noster adveniet}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N2A2}{A}{5}{Sedisti super thronum}
\pagebreak

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N2A3}{A}{6}
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N2A3}{A}{6}
\psalmus{9ii}{}
\newpage
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N2A3}{A}{6}{Ecce venio cito}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N2A3}{A}{6}{Exsurge Domine\idxnewline{}non praevaleat}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F1N2A}{A}{2}{Alleluia quem quaeris}

\adventrubric
\versiculus{Emítte Agnum, Dómine, Dominatórem terræ.}{De Petra desérti ad montem fíliæ Sion.}
\perannumrubric
\versiculus{Média nocte surgébam ad confiténdum tibi.}{Super judícia justificatiónis tuæ.}
\quadrubric
\versiculus{Scápulis suis obumbrábit tibi.}{Et sub pennis ejus sperábis.}
\passrubric
\versiculus{De ore leónis líbera me, Dómine.}{Et a cónibus unicónium humilitátem meam.}
\tprubric
\versiculus{Surréxit Dóminus vere, allelúia.}{Et appáruit Simóni, allelúia.}

\nocturn{3}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N3A1}{A}{7}
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N3A1}{A}{7}
\tprubric
\scoreincipit{P1F1N3A}{A}{3}
\psalmus{9iii}{}
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N3A1}{A}{7}{Gabriel Angelus locutus est}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N3A1}{A}{7}{Ut quid Domine}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N3A2}{A}{8}
\pagebreak
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N3A2}{A}{8}
\psalmus{9iv}{}
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N3A2}{A}{8}{Maria dixit}
\pagebreak
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N3A2}{A}{8}{Exsurge Domine Deus}

\adventrubric
\scoreincipit{A1F1N3A3}{A}{9}
\perannumrubric
\scoreincipit{F1N3A3}{A}{9}
\psalmus{10}{}
\newpage
\adventrubric
\postpsalmantiphon{A1F1N3A3}{A}{9}{In adventu summi Regis}
\perannumrubric
\postpsalmantiphon{F1N3A3}{A}{9}{Justus Dominus... dilexit}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F1N3A}{A}{3}{Alleluia noli flere Maria}

\adventrubric
\versiculus{Egrediétur Dóminus de loco sancto ejus.}{Véniet, ut salvet pópulum suum.}
\perannumrubric
\versiculus{Prævenérunt óculi mei ad te dilúculo.}{Ut meditárer elóquia tua, Dómine.}
\quadrubric
\versiculus{Scuto circúmdabit te véritas ejus.}{Non timébis a timóre noctúrno.}
\passrubric
\versiculus{Ne perdas cum impiis, Deus, ánimam meam.}{Et cum viris sánguinum vitam meam.}
\tprubric
\versiculus{Gavísi sunt discípuli, allelúia.}{Viso Dómino, allelúia.}

\feast{F2}{Feria II}{Psalterium}{Feria II}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Feria II}

\gscore{F2I}{I}{}{Venite exsultemus}
\gscore{F2H}{H}{}{Somno refectis artubus}

\nocturn{1}

\rubricextp
\gscore{F2N1A1}{A}{1}{Dominus de cælo}
\vspace{3\baselineskip}\pagebreak
\tprubric
\gscore{P1F2N1A}{A}{1}{Alleluia (F. 2 in I Noct.)}
\rubric{Sub una tantum Antiphona \normaltext{Allelúia} dicuntur tres Psalmi in unoquoque Nocturno a Feria \Rnum{2} post Dominicam in Albis usque ad Feriam \Rnum{6} post Octavam Ascensionis, in diebus novem Lectionum; et novem continuatim recitantur Psalmi in unico Nocturno, in diebus trium Lectionum.}
\psalmus{13}{}
\postpsalmantiphon{F2N1A1}{A}{1}{}

\gscore{F2N1A2}{A}{2}{Qui operatur justitiam}
\psalmus{14}{}
\postpsalmantiphon{F2N1A2}{A}{2}{}

\gscore{F2N1A3}{A}{3}{Inclina Domine}
\psalmus{16}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F2N1A3}{A}{3}{}
\pagebreak
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F2N1A}{A}{1}{}

\rubric{In Officio trium Lectionum, omittitur Versus, et continuantur Psalmi usque ad versum \Rnum{3} Nocturni.}

\vspace{\baselineskip}
\rubricfestextp
\versiculus{Mirífica, Dómine, misericódias tuas.}{Qui salvos facis sperántes in te.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus regenerávit nos in spem vivam, allelúia.}{Per resurrectiónem Jesu Christi ex mórtuis, allelúia.}

\nocturn{2}

\rubricextp
\gscore{F2N2A1}{A}{4}{Diligam te Domine}
\tprubric
\gscore{P1F2N2A}{A}{2}{Alleluia (F. 2 in II Noct.)}
\psalmus{17i}{}
\postpsalmantiphon{F2N2A1}{A}{4}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F2N2A2}{A}{5}{Retribuet mihi Dominus}
\psalmus{17ii}{}
\postpsalmantiphon{F2N2A2}{A}{5}{}

\gscore{F2N2A3}{A}{6}{Vivit Dominus}
\psalmus{17iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F2N2A3}{A}{6}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F2N2A}{A}{2}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Confitébor tibi in natiónibus, Dómine.}{Et nómini tuo psalmum dicam.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus suscitávit Christum a mórtuis, allelúia.}{Ut fides nostra et spes esset in Deo, allelúia.}

\nocturn{3}

\rubricextp
\gscore{F2N3A1}{A}{7}{Exaudiat te Dominus}
\pagebreak
\tprubric
\gscore{P1F2N3A}{A}{3}{Alleluia (F. 2 in III Noct.)}
\psalmus{19}{}
\postpsalmantiphon{F2N3A1}{A}{7}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F2N3A2}{A}{8}{Domine in virtute}
\pagebreak
\psalmus{20}{}
\postpsalmantiphon{F2N3A2}{A}{8}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F2N3A3}{A}{9}{Exaltabo te Domine}
\psalmus{29}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F2N3A3}{A}{9}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F2N3A}{A}{3}{}

\rubricotfest
\versiculus{Psállite Dómino, sancti ejus.}{Et confitémini memóriæ sanctitátis ejus.}
\pagebreak
\rubricferadv
\versiculus{Ex Sion spécies decóris ejus.}{Deus noster manifeste véniet.}
\rubricfertq
\versiculus{Ipse liberávit me de láqueo venántium.}{Et a verbo áspero.}
\rubricferpas
\versiculus{Erue a frámea, Deus, ánimam meam.}{Et de manu canis únicam meam.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus et Dóminum suscitávit, allelúia.}{Et nos suscitábit per virtútem suam, allelúia.}
\rubricfertp
\versiculus{Surrexit Dominus de sepúlchro, allelúia.}{Qui pro nobis pepéndit in ligno, allelúia.}

\feast{F3}{Feria III}{Psalterium}{Feria III}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Feria III}

\gscore{F3I}{I}{}{Jubilemus Deo}
\gscore{F3H}{H}{}{Consors paterni luminis}

\nocturn{1}

\rubricextp
\gscore{F3N1A1}{A}{1}{Expugna Domine}
\tprubric
\gscore{P1F3N1A}{A}{1}{Alleluia (F. 3 in I Noct.)}
\psalmus{34i}{}
\postpsalmantiphon{F3N1A1}{A}{1}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F3N1A2}{A}{2}{Restitue animam meam}
\psalmus{34ii}{}
\postpsalmantiphon{F3N1A2}{A}{2}{}

\vspace{2\baselineskip}
\gscore{F3N1A3}{A}{3}{Exsurge Domine et intende}
\psalmus{34iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F3N1A3}{A}{3}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F3N1A}{A}{1}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Lingua mea meditábitur justítiam tuam.}{Tota die laudem tuam, Dómine.}
\pagebreak
\rubricfesttp
\versiculus{Deus regenerávit nos in spem vivam, allelúia.}{Per resurrectiónem Jesu Christi ex mórtuis, allelúia.}

\nocturn{2}

\rubricextp
\gscore{F3N2A1}{A}{4}{Noli aemulari}
\tprubric
\gscore{P1F3N2A}{A}{2}{Alleluia (F. 3 in II Noct.)}
\psalmus{36i}{}
\postpsalmantiphon{F3N2A1}{A}{4}{}

\gscore{F3N2A2}{A}{5}{Brachia peccatorum}
\psalmus{36ii}{}
\postpsalmantiphon{F3N2A2}{A}{5}{}

\vspace{2\baselineskip}
\gscore{F3N2A3}{A}{6}{Custodi innocentiam}
\psalmus{36iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F3N2A3}{A}{6}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F3N2A}{A}{2}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Exspécta Dóminum, et custódi viam ejus.}{Exaltábit te ut hereditáte cápias terram.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus suscitávit Christum a mórtuis, allelúia.}{Ut fides nostra et spes esset in Deo, allelúia.}

\nocturn{3}

\rubricextp
\gscore{F3N3A1}{A}{7}{Ne in ira tua}
\tprubric
\gscore{P1F3N3A}{A}{3}{Alleluia (F. 3 in III Noct.)}
\psalmus{37i}{}
\pagebreak
\postpsalmantiphon{F3N3A1}{A}{7}{}

\gscore{F3N3A2}{A}{8}{Intende in adjutorium}
\psalmus{37ii}{}
\postpsalmantiphon{F3N3A2}{A}{8}{}

\gscore{F3N3A3}{A}{9}{Amove Domine}
\psalmus{38}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F3N3A3}{A}{9}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F3N3A}{A}{3}{}

\rubricotfest
\versiculus{Deus, ne síleas a me, remítte mihi.}{Quóniam íncola ego sum apud te, et peregrínus.}
\rubricferadv
\versiculus{Emítte Agnum, Dómine, Dominatórem terræ.}{De Petra desérti ad montem fíliæ Sion.}
\rubricfertq
\versiculus{Scápulis suis obumbrábit tibi.}{Et sub pennis ejus sperábis.}
\rubricferpas
\versiculus{De ore leónis líbera me, Dómine.}{Et a córnibus unicórnium humilitátem meam.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus et Dóminum suscitávit, allelúia.}{Et nos suscitábit per virtútem suam, allelúia.}
\pagebreak
\rubricfertp
\versiculus{Surrexit Dominus vere, allelúia.}{Et appáruit Simóni, allelúia.}

\feast{F4}{Feria IV}{Psalterium}{Feria IV}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Feria IV}

\gscore{F4I}{I}{}{Deum magnum Dominum}
\gscore{F4H}{H}{}{Rerum Creator optime}

\nocturn{1}

\rubricextp
\gscore{0101N2A1}{A}{1}{Speciosus forma}
\tprubric
\gscore{P1F4N1A}{A}{1}{Alleluia (F. 4 in I Noct.)}
\psalmus{44i}{}
\postpsalmantiphon{0101N2A1}{A}{1}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F4N1A2}{A}{2}{Confitebuntur tibi}
\pagebreak
\psalmus{44ii}{}
\postpsalmantiphon{F4N1A2}{A}{2}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F4N1A3}{A}{3}{Adjutor in tribulationibus}
\psalmus{45}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F4N1A3}{A}{3}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F4N1A}{A}{1}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Dóminus virtútum nobíscum.}{Suscéptor noster Deus Jacob.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus regenerávit nos in spem vivam, allelúia.}{Per resurrectiónem Jesu Christi ex mórtuis, allelúia.}
\newpage

\nocturn{2}

\rubricextp
\gscore{F4N2A1}{A}{4}{Magnus Dominus}
\vspace{\baselineskip}
\tprubric
\gscore{P1F4N2A}{A}{2}{Alleluia (F. 4 in II Noct.)}
\psalmus{47}{}
\postpsalmantiphon{F4N2A1}{A}{4}{}

\gscore{F4N2A2}{A}{5}{Os meum loquetur}
\psalmus{48i}{}
\postpsalmantiphon{F4N2A2}{A}{5}{}

\gscore{F4N2A3}{A}{6}{Ne timueris}
\psalmus{48ii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F4N2A3}{A}{6}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F4N2A}{A}{2}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Deus rédimet ánimam meam de manu ínferi.}{Cum accéperit me.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus suscitávit Christum a mórtuis, allelúia.}{Ut fides nostra et spes esset in Deo, allelúia.}

\intermediatetitle{In \Rnum{3} Nocturno --- \Rnum{1}}

\rubric{Si ad Laudes non dicitur Psalmus 50 \normaltext{Miserére}.}

\rubricextp
\gscore{F4N3A1}{A}{7}{Deus deorum}
\pagebreak
\tprubric
\gscore{P1F4N3A}{A}{3}{Alleluia (F. 4 in III Noct.)}
\psalmus{49i}{}
\postpsalmantiphon{F4N3A1}{A}{7}{}

\gscore{F4N3A2}{A}{8}{Intellegite}
\psalmus{49ii}{}
\postpsalmantiphon{F4N3A2}{A}{8}{}

\gscore{F4N3A3}{A}{9}{Acceptabis}
\psalmus{50}{}
\pagebreak
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F4N3A3}{A}{9}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F4N3A}{A}{3}{}

\rubricotfest
\versiculus{Audítui meo dabis gáudium et lætítiam.}{Et exsultábunt ossa humiliáta.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus et Dóminum suscitávit, allelúia.}{Et nos suscitábit per virtútem suam, allelúia.}
\rubricfertp
\versiculus{Gavísi sunt discípuli, allelúia.}{Viso Dómino, allelúia.}

\intermediatetitle{In \Rnum{3} Nocturno --- \Rnum{2}}

\rubric{Si ad Laudes dicitur Psalmus 50 \normaltext{Miserere}.}

\gscore{F4N3A1}{A}{7}{Deus deorum}
\psalmus{49ia}{}
\postpsalmantiphon{F4N3A1}{A}{7}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F4N4A2}{A}{8}{Immola Deo}
\psalmus{49ib}{}
\postpsalmantiphon{F4N4A2}{A}{8}{}

\gscore{F4N3A2}{A}{9}{Intellegite}
\psalmus{49ii}{}
\postpsalmantiphon{F4N3A2}{A}{9}{}

\rubric{In feriali Officio per Annum.}
\versiculus{Sacrifícium laudis honorificábit me.}{Et illic iter, quo osténdam illi salutáre Dei.}
\rubricferadv
\versiculus{Egrediétur Dóminus de loco sancto suo.}{Véniet, ut salvet pópulum suum.}
\pagebreak %% an odd, right page begins here
\rubricfertq
\versiculus{Scuto circúmdabit te véritas ejus.}{Non timébis a timóre noctúrno.}
\rubricferpas
\versiculus{Ne perdas cum ímpiis, Deus, ánimama meam.}{Et cum viris sánguinum vitam meam.}

\feast{F5}{Feria V}{Psalterium}{Feria V}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Feria V}

\gscore{F5I}{I}{}{Regem magnum Dominum}
\gscore{F5H}{H}{}{Nox atra rerum contegit}

\nocturn{1}

\rubricextp
\gscore{F5N1A1}{A}{1}{In Deo salutare meum}
\tprubric
\gscore{P1F5N1A}{A}{1}{Alleluia (F. 5 in I Noct.)}
\psalmus{61}{}
\postpsalmantiphon{F5N1A1}{A}{1}{}

\gscore{F5N1A2}{A}{2}{Videte opera Domini}
\psalmus{65i}{}
\postpsalmantiphon{F5N1A2}{A}{2}{}

\gscore{F5N1A3}{A}{3}{Audite omnes}
\psalmus{65ii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F5N1A3}{A}{3}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F5N1A}{A}{1}{}

\pagebreak
\rubricfestextp
\versiculus{Non amóvit Dóminus oratiónem meam.}{Et misericórdiam suam a me.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus regenerávit nos in spem vivam, allelúia.}{Per resurrectiónem Jesu Christi ex mórtuis, allelúia.}

\nocturn{2}

\rubricextp
\gscore{F5N2A1}{A}{4}{Exsurgat Deus}
\tprubric
\gscore{P1F5N2A}{A}{2}{Alleluia (F. 5 in II Noct.)}
\psalmus{67i}{}
\postpsalmantiphon{F5N2A1}{A}{4}{}

\gscore{F5N2A2}{A}{5}{Deus noster... salvos}
\psalmus{67ii}{}
\postpsalmantiphon{F5N2A2}{A}{5}{}

\gscore{F5N2A3}{A}{6}{In ecclesiis}
\psalmus{67iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F5N2A3}{A}{6}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F5N2A}{A}{2}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Mirábilis Deus in sanctis suis.}{Deus Israël dabit virtútem plebi suæ.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus suscitávit Christum a mórtuis, allelúia.}{Ut fides nostra et spes esset in Deo, allelúia.}

\nocturn{3}

\rubricextp
\gscore{F5N3A1}{A}{7}{Salvum me fac Deus}
\pagebreak
\tprubric
\gscore{P1F5N3A}{A}{3}{Alleluia (F. 5 in III Noct.)}
\psalmus{68i}{}
\postpsalmantiphon{F5N3A1}{A}{7}{}

\gscore{F5N3A2}{A}{8}{Propter inimicos meos}
\psalmus{68ii}{}
\postpsalmantiphon{F5N3A2}{A}{8}{}

\gscore{F5N3A3}{A}{9}{Quaerite Dominum... \idxnewline{}et vivet}
\psalmus{68iii}{}
\pagebreak
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F5N3A3}{A}{9}{}
\vspace{\baselineskip}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F5N3A}{A}{3}{}

\vspace{\baselineskip}
\rubricotfest
\versiculus{Laudábo nomen Dei cum cántico.}{Et magnificábo eum in laude.}
\rubricferadv
\versiculus{Ex Sion spécies decóris ejus.}{Deus noster maniféste véniet.}
\rubricfertq
\versiculus{Ipse liberávit me de láqueo venántium.}{Et a verbo áspero.}
\rubricferpas
\versiculus{Erue a frámea, Deus, ánimam meam.}{Et de manu canis únicam meam.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus et Dóminum suscitávit, allelúia.}{Et nos suscitábit per virtútem suam, allelúia.}
\rubricfertp
\versiculus{Surrexit Dominus de sepúlcro, allelúia.}{Qui pro nobis pepéndit in ligno, allelúia.}

\feast{F6}{Feria VI}{Psalterium}{Feria VI}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Feria VI}

\gscore{F6I}{I}{}{Dominum Deum nostrum}
\gscore{F6H}{H}{}{Tu Trinitatis unitas}

\nocturn{1}

\rubricextp
\gscore{F6N1A1}{A}{1}{Suscitavit Dominus}
\tprubric
\gscore{P1F6N1A}{A}{1}{Alleluia (F. 6 in I Noct.)}
\psalmus{77i}{}
\postpsalmantiphon{F6N1A1}{A}{1}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F6N1A2}{A}{2}{Coram patribus}
\psalmus{77ii}{}
\postpsalmantiphon{F6N1A2}{A}{2}{}

\gscore{F6N1A3}{A}{3}{Januas caeli aperuit}
\psalmus{77iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F6N1A3}{A}{3}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F6N1A}{A}{1}{}

\vspace{\baselineskip}
\rubricfestextp
\versiculus{Deus percússit petram, et fluxérunt aquæ.}{Et torréntes inundavérunt.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus regenerávit nos in spem vivam, allelúia.}{Per resurrectiónem Jesu Christi ex mórtuis, allelúia.}

\nocturn{2}

\rubricextp
\gscore{F6N2A1}{A}{4}{Deus adjutor est eorum}
\tprubric
\gscore{P1F6N2A}{A}{2}{Alleluia (F. 6 in II Noct.)}
\psalmus{77iv}{}
\postpsalmantiphon{F6N2A1}{A}{4}{}

\gscore{F6N2A2}{A}{5}{Redemit ... eos}
\psalmus{77v}{}
\postpsalmantiphon{F6N2A2}{A}{5}{}

\gscore{F6N2A3}{A}{6}{Aedificavit Deus}
\psalmus{77vi}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F6N2A3}{A}{6}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F6N2A}{A}{2}{}

\rubricfestextp
\versiculus{Elégit Dóminus tribum Juda.}{Montem Sion quem diléxit.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus suscitávit Christum a mórtuis, allelúia.}{Ut fides nostra et spes esset in Deo, allelúia.}

\nocturn{3}

\rubricextp
\gscore{F6N3A1}{A}{7}{Adjuva nos Deus}
\pagebreak %% an odd, right page begins here
\tprubric
\gscore{P1F6N3A}{A}{3}{Alleluia (F. 6 in III Noct.)}
\psalmus{78}{}
\postpsalmantiphon{F6N3A1}{A}{7}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F6N3A2}{A}{8}{Ego sum Dominus}
\psalmus{80}{}
\postpsalmantiphon{F6N3A2}{A}{8}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F6N3A3}{A}{9}{Ne taceas Deus}
\psalmus{82}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F6N3A3}{A}{9}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F6N3A}{A}{3}{}

\rubricotfest
\versiculus{Cognóscant quia nomen tibi Dóminus.}{Tu solus Altíssimus super omnem terram.}
\rubricferadv
\versiculus{Emítte Agnum, Dómine, Dominatórem terræ.}{De Petra desérti ad montem fíliæ Sion.}
\pagebreak %% an odd, right page begins here
\rubricfertq
\versiculus{Scápulis suis obumbrábit tibi.}{Et sub pennis ejus sperábis.}
\rubricferpas
\versiculus{De ore leónis líbera me, Dómine.}{Et a córnibus unicórnium humilitátem meam.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus et Dóminum suscitávit, allelúia.}{Et nos suscitábit per virtútem suam, allelúia.}
\rubricfertp
\versiculus{Surrexit Dominus vere, allelúia.}{Et appáruit Simóni, allelúia.}

\feast{F7}{Sabbato}{Psalterium}{Sabbato}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{section}{Sabbato}

\gscore{F7I}{I}{}{Populus Domini}
\gscore{F7H}{H}{}{Summae Parens clementiae}

\nocturn{1}

\rubricextp
\gscore{F7N1A1}{A}{1}{Memor fuit in sæculum}
\tprubric
\gscore{P1F7N1A}{A}{1}{Alleluia (Sabb. in I Noct.)}
\psalmus{104i}{}
\postpsalmantiphon{F7N1A1}{A}{1}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F7N1A2}{A}{2}{Auxit Dominus}
\psalmus{104ii}{}
\postpsalmantiphon{F7N1A2}{A}{2}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F7N1A3}{A}{3}{Eduxit Deus}
\psalmus{104iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F7N1A3}{A}{3}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F7N1A}{A}{1}{}

\vspace{\baselineskip}
\rubricfestextp
\versiculus{Memor fuit Dóminus verbi sancti sui.}{Quod locútus est ad Abraham, púerum suum.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus regenerávit in spem vivam, allelúia.}{Per resurrectiónem Jesu Christi ex mórtuis, allelúia.}

\newpage % a right, odd page begins here

\nocturn{2}

\rubricextp
\gscore{F7N2A1}{A}{4}{Salvavit eos Dominus}
\vspace{0.5\baselineskip}
\tprubric
\gscore{P1F7N2A}{A}{2}{Alleluia (Sabb. in II Noct.)}
\psalmus{105i}{}
\postpsalmantiphon{F7N2A1}{A}{4}{}

\gscore{F7N2A2}{A}{5}{Obliti sunt Deum}
\psalmus{105ii}{}
\postpsalmantiphon{F7N2A2}{A}{5}{}

\gscore{F7N2A3}{A}{6}{Cum tribularentur}
\psalmus{105iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F7N2A3}{A}{6}{}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F7N2A}{A}{2}{}

\vspace{\baselineskip}
\rubricfestextp
\versiculus{Salvos nos fac, Dómine, Deus noster.}{Ut confiteámur nómini sancto tuo.}
\rubricfesttp
\versiculus{Deus suscitávit Christum a mórtuis, allelúia.}{Ut fides nostra et spes esset in Deo, allelúia.}

\newpage % a right, odd page begins here

\nocturn{3}

\rubricextp
\gscore{F7N3A1}{A}{7}{Clamaverunt ad Dominum}
\vspace{\baselineskip}
\tprubric
\gscore{P1F7N3A}{A}{3}{Alleluia (Sabb. in III Noct.)}
\vspace{\baselineskip}
\psalmus{106i}{}
\postpsalmantiphon{F7N3A1}{A}{7}{}

\gscore{F7N3A2}{A}{8}{Ipsi viderunt}
\psalmus{106ii}{}
\postpsalmantiphon{F7N3A2}{A}{8}{}

\vspace{\baselineskip}
\gscore{F7N3A3}{A}{9}{Videbunt recti}
\psalmus{106iii}{}
\rubricextp
\postpsalmantiphon{F7N3A3}{A}{9}{}
\vspace{\baselineskip}
\tprubric
\postpsalmantiphon{P1F7N3A}{A}{3}{}

\vspace{\baselineskip}
\rubricotfest
\versiculus{Exáltent Dóminum in ecclésia plebis.}{Et in cáthedra seniórium laudent eum.}
\rubricferadv
\versiculus{Egrediétur Dóminus de loco sancto suo.}{Véniet, ut salvet pópulum suum.}
\rubricfertq
\versiculus{Scuto circúmdabit te véritas ejus.}{Non timébis a timóre noctúrno.}
\rubricferpas
\versiculus{Ne perdas cum impiis, Deus, ánimam meam.}{Et cum viris sánguinum vitam meam.}
\pagebreak
\rubricfesttp
\versiculus{Deus et Dóminum suscitávit, allelúia.}{Et nos suscitábit per virtútem suam, allelúia.}
\rubricfertp
\versiculus{Gavísi sunt discípuli, allelúia.}{Viso Dómino, allelúia.}

\vfill
\sep
\vfill
\pagebreak

\end{document}