% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[psalterium-feriale.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-pf40_sanctorale}}
\fi

\begin{document} %% THIS SUBFILE BEGINS ON A RIGHT, ODD PAGE

\feast{PS}{Proprium Sanctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Proprium Sanctorum}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Proprium Sanctorum}

\rubric{In omnibus Festis novem Lectionum Domini, beatæ Mariæ Virginis, Angelorum, sancti Joannis Baptistæ, sancti Joseph, Apostolorum, Evangelistarum, necnon in omnibus Duplicibus \Rnum{1} et \Rnum{2} classis, Invitatorium, Antiphonæ, Psalmi et Versus Nocturnorum ut in Psalterio Festivo.}

\rubric{In reliquis Festis, Invitatorium et Hymnus ut in Proprio vel Communi, Antiphonæ, Psalmi et Versus Nocturnorum ut in Psalterio Feriali.}

\feast{0114}{S. Hilarii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{14 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hilarii}
	{}
	{}
\COPOcRubric
	
\feast{0115}{S. Pauli Primi Eremitæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{15 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pauli Primi}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0116}{S. Marcelli Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{16 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marcelli}
	{}
	{}
\COPOaRubric
	
\feast{0117}{S. Antonii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{17 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0118}{In Cathedra Sancti Petri Apostoli Romæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{18 Januarii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Cathedra Romæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0119}{Ss. Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{19 Januarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0120}{Ss. Fabiani et Sebastiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{20 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Fabiani et Sebastiani}
	{}
	{}
\PMEXbRubric

\feast{0121}{S. Agnetis Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{21 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agnetis}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0122}{Ss. Vincentii et Anastasii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{22 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Vincentii et Anastasii}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0123}{S. Raymundi de Peñafort Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{23 Januarii}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Raymundi de Peñafort}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0124}{S. Timothei Episcopis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{24 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Timothei}
	{}
	{}
\UMEXbRubric

\feast{0125}{In Conversione Sancti Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{25 Januarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Conversio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0126}{S. Polycarpi Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{26 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Polycarpi}
	{}
	{}
\UMEXbRubric

\feast{0127}{S. Joannis Chrysostomi\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{27 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Chrysostomi}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0128}{S. Petri Nolasci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{28 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri Nolasci}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0129}{S. Francisci Salesii\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{29 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Francisci Salesii}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0130}{S. Martinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{30 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Martinæ}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono festivo, pro Virgine, pag. \pageref{M-MUVXIb}.}
\gscore{0130H}{H}{}{Martinae celebri}

\feast{0131}{S. Joannis Bosco Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{3}{31 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Bosco}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0201}{S. Ignatii Antiocheni Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{1 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Ignatii Antiocheni}
	{}
	{}
\UMEXbRubric

\feast{0202}{In Purificatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{2 Februarii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Purificatio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0203}{S. Blasii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{3 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Blasii}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0204}{S. Andreæ Corsini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{4 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Andreæ Corsini}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0205}{S. Agathæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{5 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agathæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0206}{S. Titi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{6 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Titi}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0207}{S. Romualdi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{7 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Romualdi}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0208}{S. Joannis de Matha Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{8 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis de Matha}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0209}{S. Cyrilli Episcopi Alexandrini\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{9 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Cyrilli Alexandrini}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0210}{S. Scholasticæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{10 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Scholasticæ}
	{}
	{}
\MUVNbRubric

\feast{0211}{In Apparitione Beatæ Mariæ Virginis Immaculatæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{11 Februarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Apparitio Immaculatæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0212}{Ss. Septem Fundatorum\\Ordinis Servorum B. M. V. Confessorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{12 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Septem Fundatorum Ordinis Servorum B. M. V.}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono festivo de Comm. Confessoris, pag. \pageref{M-COPOIb}.}
\gscore{0212H}{H}{}{Bella dum late furerent}

\feast{0214}{S. Valentini Presbyteri et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{14 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Valentini}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0215}{Ss. Faustini et Jovitæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{15 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Faustini et Jovitæ}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0218}{S. Simeonis Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{18 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Simeonis}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0222}{In Cathedra S. Petri Apostoli Antiochiæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{22 Februarii}
	{Duplex majus}{II. classis}{Petri Apostoli!Cathedra Antiochiæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0223}{S. Petri Damiani\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{23 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Damiani}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0224b}{In Vigilia S. Matthiæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{24 Februarii in anno bissextili extra Quadragesimam}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Matthiæ!Vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0224}{S. Matthiæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{24 Februarii aut 25 in anno bissextili}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthiæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0227}{S. Gabrielis a Virgine Perdolente Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{3}{27 Februarii aut 28 in anno bissextili}
	{Duplex}{III. classis}{Gabrielis a Virgine Perdolente\linebreak\null}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0304}{S. Casimiri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{4 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Casimiri}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0306}{Ss. Perpetuæ et Felicitatis Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{6 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Perpetuæ et Felicitatis}
	{}
	{}
\MUNMbRubric

\feast{0307}{S.Thomæ de Aquino\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{7 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Thomæ de Aquino}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0308}{S. Joannis de Deo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{8 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis de Deo}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0309}{S. Franciscæ Romanæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{9 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Franciscæ Romanæ}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{0310}{Ss. Quadraginta Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{10 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Quadraginta Martyrum}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0312}{S. Gregorii Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{12 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Magni}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0317}{S. Patricii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{17 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Patricii}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0318}{S. Cyrilli Episcopi Hierosolymitani\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{18 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli Hierosolymitani}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0319}{S. Joseph Sponsi B. M. V. Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{19 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joseph!Sponsi B.M.V.}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0321}{S. Benedicti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{21 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Benedicti}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0324}{S. Gabrielis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{24 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Gabrielis}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0325}{In Annuntiatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{25 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Annuntiatio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0327}{S. Joannis Damasceni Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{27 Martii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Damasceni}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0328}{S. Joannis a Capistrano Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{3}{28 Martii}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a Capistrano}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{Q5F6b}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{Feria VI post Dominicam Passionis}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0402}{S. Francisci de Paula Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{2 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci de Paula}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0404}{S. Isidori Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{4 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Isidori}
	{}
	{}
\COPOcdRubric

\feast{0405}{S. Vincentii Ferrerii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{5 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Vincentii Ferrerii}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0411}{S. Leonis Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{11 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Leonis Magni}
	{}
	{}
\COPOcdRubric

\feast{0413}{S. Hermenegildi Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{13 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hermenegildi}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono simplici aut paschali, de Comm. Martyris, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\rubric{Si sequens Hymnus in primis Vesperis dictus erit, Hymnus \normaltext{Nullis te genitor} ut in Antiphonali.}
\gscore{0413H}{H}{}{Regali solio fortis Iberiae}

\feast{0414}{S. Justini Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{14 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Justini}
	{}
	{}
\UMEXbdRubric

\feast{0417}{S. Aniceti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{17 Aprilis}
	{Simplex}{Commemoratio}{Aniceti}
	{}
	{}
\UMEXadRubric

\feast{0421}{S. Anselmi Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{21 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Anselmi}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0422}{Ss. Soteris et Caji Paparum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{22 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Soteris et Caji}
	{}
	{}
\PMTPRubric

\feast{0423}{S. Georgii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{23 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Georgii}
	{}
	{}
\UMTPRubric

\feast{0424}{S. Fidelis a Sigmaringa Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{24 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Fidelis a Sigmaringa}
	{}
	{}
\UMTPRubric

\feast{0425}{S. Marci Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{25 Aprilis}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Marci}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0426}{Ss. Cleti et Marcellini Paparum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{26 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cleti et Marcellini}
	{}
	{}
\PMTPRubric

\feast{0427}{S. Petri Canisii Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{27 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri Canisii}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0428}{S. Pauli a Cruce Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{28 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pauli a Cruce}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0429}{S. Petri Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{29 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Martyris}
	{}
	{}
\UMTPRubric

\feast{0430}{S. Catharinæ Senensis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{3}{30 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ Senensis}
	{}
	{}
\MUVNdRubric

\feast{P2F4}{In Solemnitate Sancti Joseph\\Sponsi Beatæ Mariæ Virginis\\Confessoris et Ecclesiæ universalis Patroni}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{Feria IV infra Hebdomadam II post Pascha}
	{Duplex I. classis}{(Omittitur)}{Joseph!Patronus}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\rubric{Infra Octavam et in die Octava, Invitatorium et Hymnus ut infra.}
\gscore{P2F4I}{I}{}{Laudemus... Joseph}
\gscore{P2F4H}{H}{}{Te Joseph celebrent agmina}

\feast{0501}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur: cf. 11 Maii)}{Philippi et Jacobi}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0501b}{In Festo Sancti Joseph Opificis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{I. classis}{Joseph!Opifex}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0502}{S. Athanasii Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{2 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Athanasii}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0503}{In Inventione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{3 Maii}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur)}{Jesu Christi, Domini nostri!Inventio Crucis}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0504}{S. Monicæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{4 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Monicæ}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{0505}{S. Pii V Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{5 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pii V}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0506}{S. Joannis Apostoli ante Portam Latinam}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{6 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Joannis Evangelistæ!Ante Portam Latinam}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0507}{S. Stanislai Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{7 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Stanislai}
	{}
	{}
\UMTPRubric

\feast{0508}{In Apparitione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{8 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Michaëlis!Apparitio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0509}{S. Gregorii Nazianzeni\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{9 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Nazianzeni} %% should be mtv but when introduced into the BR he was believed to have died on this day.
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0510}{S. Antonini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{10 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Antonini}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0511}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{11 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur: cf. 1 Maii)}{II. classis}{Philippi et Jacobi}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0512}{Ss. Nerei, Achillei et Domitillæ Virginis\\atque Pancratii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{12 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nerei, Achillei et Domitillæ}
	{}
	{}
\PMTPRubric

\feast{0513}{S. Roberti Bellarmino\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{13 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Roberti Bellarmino}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0514}{S. Bonifatii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{14 Maii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Bonifatii Martyris}
	{}
	{}
\UMTPRubric

\feast{0515}{S. Joannis Baptistæ de la Salle Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{15 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Baptistæ de la Salle}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0516}{S. Ubaldi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{16 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ubaldi}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0517}{S. Paschalis Baylon Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{17 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Paschalis Baylon}
	{}
	{}
\COPOdRubric

\feast{0518}{S. Venantii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{18 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Venantii}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono festivo aut paschali, de Comm. Martyris, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}
\gscore{0518H}{H}{}{Athleta Christi nobilis}

\feast{0519}{S. Petri Celestini Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{19 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Celestini}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0520}{S. Bernardini Senensis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{20 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bernardini Senensis}
	{}
	{}
\COPOadRubric

\feast{0525}{S. Gregorii VII Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{25 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii VII}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0526}{S. Philippi Neri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{26 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Philippi Neri}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0527}{S. Bedæ Venerabilis Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{27 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Bedæ Venerabilis}
	{}
	{}
\COPOcdRubric

\feast{0528}{S. Augustini Cantuariensis Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{28 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Augustini Cantuariensis}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0529}{S. Mariæ Magdalenæ de Pazzis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{29 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ de Pazzis}
	{}
	{}
\MUVNadRubric

\feast{0530}{S. Felicis I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{3}{30 Maii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Felicis I}
	{}
	{}
\UMEXadRubric

\feast{0531b}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis Reginæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{31 Maii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Reginæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0601}{S. Angelæ Mericiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{1 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Angelæ Mericiæ}
	{}
	{}
\MUVNbdRubric

\feast{0602}{Ss. Marcellini, Petri, atque Erasmi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{2 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Marcellini, Petri, atque Erasmi\linebreak\null}
	{}
	{}
\PMEXadRubric

\feast{0604}{S. Francisci Caracciolo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{4 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Caracciolo}
	{}
	{}
\COPObdRubric

\feast{0605}{S. Bonifatii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{5 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Bonifatii Episcopi}
	{}
	{}
\UMEXbdRubric

\feast{0606}{S. Norberti Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{6 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Norberti}
	{}
	{}
\COPOcdRubric

\feast{0609}{Ss. Primi et Feliciani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{9 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Primi et Feliciani}
	{}
	{}
\PMEXadRubric

\feast{0610}{S. Margaritæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{10 Junii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Margaritæ}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{0611}{S. Barnabæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{11 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Barnabæ}
	{\psalmodiapropria}
	{\rubric{Invit. et Hymnus de Comm. Apostolorum, T.P. pag. \pageref{M-APTP} vel extra T.P. pag. \pageref{M-APEX}.}}

\feast{0612}{S. Joannis a S. Facundo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{12 Junii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a S. Facundo}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0613}{S. Antonii de Padua Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{13 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii de Padua}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0614}{S. Basilii Magni Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{14 Junii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Basilii Magni}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0615}{Ss. Viti, Modesti atque Crescentiæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{15 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Viti, Modesti atque Crescentiæ\linebreak\null}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0617}{S. Gregorii Barbadici Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{17 Junii}
	{Simplex}{III. classis}{Gregorii Barbadici}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0618}{S. Ephræm Syri Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{18 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Ephræm} %% died on the 9th of june, but not mtv because this was believed to be his dies natalis
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0619}{S. Julianæ de Falconeriis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{19 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Julianæ de Falconeriis}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono festivo, pro Virgine, pag. \pageref{M-MUVXIb}.}
\gscore{0619H}{H}{}{Caelestis Agni nuptias}

\feast{0620}{S. Silverii Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{20 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Silverii}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0621}{S. Aloisii Gonzagæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{21 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Aloisii Gonzagæ}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0622}{S. Paulini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{22 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Paulini}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0623}{In Vigilia Nativitatis Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{23 Junii}
	{Simplex}{II. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas, vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0624}{In Nativitate Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{24 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\rubric{Infra Octavam et in die Octava, Invitatorium et Hymnus ut infra.}
\gscore{0624I}{I}{}{Regem Praecursoris}
\gscore{0624H}{H}{}{Antra deserti}

\feast{0625}{S. Gulielmi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{25 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Gulielmi}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0626}{Ss. Joannis et Pauli Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{26 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis et Pauli Martyrum}
	{}
	{}
\PMEXbRubric

\feast{0628}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{28 Junii (rubricæ Pii X)\\aut 3 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{Duplex}{III. classis}{Irenæi}
	{}
	{}
\UMEXcRubric

\feast{0628b}{In Vigilia Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{3}{28 Junii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{II. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0629}{Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{29 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\rubric{Infra Octavam et in die Octava, Invit. in tono festivo et Hymnus de Comm. Apostolorum, pag.\ \pageref{M-APEX}.}

\feast{0630}{In Commemoratione S. Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{30 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Commemoratio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0701}{Pretiosissimi Sanguinis\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{1 Julii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Sanguis}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0702}{In Visitatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{2 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Visitatio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0703}{S. Leonis II Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{3 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Leonis II}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0705}{S. Antonii Mariæ Zaccaria Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{5 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Zaccaria}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0707}{Ss. Cyrilli et Methodii Pont. et Conf.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{7 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli et Methodii}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono festivo de Comm. Confessoris, pag. \pageref{M-COPOIb}.}
\gscore{0707H}{H}{}{Sedibus caeli nitidis}

\feast{0708}{S. Elisabeth Lusitaniæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{8 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Elisabeth Lusitaniæ}
	{}
	{}
\gscore{0708I}{I}{}{Laudemus... Elisabeth}
\gscore{0708H}{H}{}{Domare cordis impetus}

\feast{0710}{Ss. Septem Fratrum Martyrum\\ac Rufinæ et Secundæ Virginum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{10 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Septem Fratrum Martyrum, Rufinæ et Secundæ}
	{}
	{}
\UMEXbRubric

\feast{0711}{S. Pii I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{11 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Pii I}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0712}{S. Joannis Gualberti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{12 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Gualberti}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0713}{S. Anacleti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{13 Julii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Anacleti}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0714}{S. Bonaventuræ Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{14 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Bonaventuræ}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0715}{S. Henrici Imperatoris Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{15 Julii}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Henrici}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0716}{In Commemoratione Beatæ Mariæ Virginis\\de Monte Carmelo}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{16 Julii}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!de Monte Carmelo}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0717}{S. Alexii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{17 Julii}
	{Semiduplex}{Commemoratio}{Alexii}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0718}{S. Camilli de Lellis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{18 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Camilli de Lellis}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0719}{S. Vincentii a Paulo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{19 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Vincentii a Paulo}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0720}{S. Hieronymi Æmiliani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{20 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hieronymi Æmiliani}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0721}{S. Praxedis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{21 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Simplex}{Commemoratio}{Praxedis}
	{}
	{}
\MUVNaRubric

\feast{0721b}{S. Laurentii a Brundusio Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{21 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii a Brundusio}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0722}{S. Mariæ Magdalenæ Pœnitentis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{22 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ}
	{}
	{}
\gscore{0722I}{I}{}{Laudemus... Mariæ Magdalenæ\newline\null}
\gscore{0722H}{H}{}{Nardo Maria pistico}

\feast{0723}{S. Apollinaris Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{23 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Apollinaris}
	{}
	{}
\UMEXbRubric

\feast{0724}{In Vigilia S. Jacobi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{24 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Jacobi Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0724b}{S. Christinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{24 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{Commemoratio}{Commemoratio}{Christinæ}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0725}{S. Jacobi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{25 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jacobi Apostoli}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0726}{S. Annæ Matris B. M. V.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{26 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Annæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0727}{S. Pantaleonis Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{27 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Pantaleonis}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0728}{Ss. Nazarii et Celsi Martyrum,\\Victoris I Papæ et Martyris\\ac Innocentii I Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{28 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nazarii, Celsi, Victoris I, Innocentii I}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0729}{S. Marthæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{29 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marthæ}
	{}
	{}
\MUVNaRubric

\feast{0730}{S. Abdon et Sennen Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{30 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Abdon et Sennen}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0731}{S. Ignatii de Loyola Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{3}{31 Julii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Ignatii de Loyola}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0801}{S. Petri ad Vincula}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{1 Augusti}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!ad Vincula}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0802}{S. Alfonsi Mariæ de Ligorio\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{2 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Alfonsi Mariæ de Ligorio}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0803}{In Inventione S. Stephani Protomartyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{3 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Stephani!Inventio}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0804}{S. Dominici Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{4 Augusti}
	{Duplex majus m.t.v.}{III. classis}{Dominici}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0805}{In Dedicatione Sanctæ Mariæ ad Nives}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{5 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Dedicatio S. M. ad Nives}
	{\psalmodiapropria}
	{\CBMVRubric}

\feast{0806}{In Transfiguratione\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{6 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Transfiguratio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0807}{S. Cajetani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{7 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Cajetani}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0808}{Ss. Cyriaci, Largi et Smaragdi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{8 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Cyriaci, Largi et Smaragdi}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0809}{S. Joannis Mariæ Vianney Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{9 Augusti (rubricæ Pii X)\\aut 8 Augusti (rubricæ Joannis XXIII)}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Mariæ Vianney}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0809b}{In Vigilia S. Laurentii}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{9 Augusti}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii!Vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0810}{S. Laurentii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{10 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Laurentii}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0811}{Ss. Tiburtii et Susannæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{11 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Tiburtii et Susannæ}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0812}{S. Claræ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{12 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Claræ}
	{}
	{}
\MUVNbRubric

\feast{0813}{Ss. Hippolyti et Cassiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{13 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Hippolyti et Cassiani}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0814}{In Vigilia Assumptionis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{14 Augusti}
	{Simplex}{II. classis}{Mariæ!Assumptio, vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{0815}{In Assumptione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{15 Augusti}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Assumptio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria
\rubric{Infra Octavam, Invitatorium et Hymnus ut infra.}
\gscore{0815I}{I}{}{Venite adoremus Regem}
\rubric{Secundum antiquiorem consuetudinem, hymnus \scorename{CBMVH}, pag.\ \pageref{M-CBMVH}, vel sequens.}
\gscore{0815H}{H}{}{Surge jam terris}

\feast{0816}{S. Joachim Confessoris\\Patris Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{16 Augusti}
	{Duplex II. classis m.t.v.}{II. classis}{Joachim}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0817}{S. Hyacinthi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{17 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hyacinthi}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0819}{S. Joannis Eudes Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{19 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Eudes}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0820}{S. Bernardi Abbatis et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{20 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Bernardi}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0821}{S. Joannæ Franciscæ Frémiot de Chantal Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{21 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannæ de Chantal}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{0822}{In Festo Immaculati Cordis Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{22 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Cor Immaculatum}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0823}{S. Philippi Benitii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{23 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Philippi Benitii}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0824}{S. Bartholomæi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{24 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Bartholomæi}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0825}{S. Ludovici Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{25 Augusti}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ludovici}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0826}{S. Zephyrini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{26 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Zephyrini}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0827}{S. Josephi Calasanctii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{27 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Josephi Calasanctii}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0828}{S. Augustini Hipponensis Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{28 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Augustini Hipponensis}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{0829}{In Decollatione Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{29 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Joannis Baptistæ!Decollatio}
	{\psalmodiapropria}
	{\UMEXcRubric}

\feast{0830}{S. Rosæ a Sancta Maria Limanæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{30 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Rosæ Limanæ}
	{}
	{}
\MUVNbRubric

\feast{0831}{S. Raymundi Nonnati Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{3}{31 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Raymundi Nonnati}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0901}{S. Ægidii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{1 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Ægidii}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0902}{S. Stephani Hungariæ Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{2 Septembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Stephani Hungariæ}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0903}{S. Pii X Papæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{3 Septembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pii X}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0905}{S. Laurentii Justiniani Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{5 Septembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Laurentii Justiniani}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{0908}{In Nativitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{8 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Nativitas}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0909}{S. Gorgonii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{9 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Gorgonii}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0910}{S. Nicolai de Tolentino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{10 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai de Tolentino}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0911}{Ss. Proti et Hyacinthi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{11 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Proti et Hyacinthi}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0912}{In Festo Sanctissimi Nominis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{12 Septembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Nomen}
	{\psalmodiapropria}
	{\CBMVRubric}

\feast{0914}{In Exaltatione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{14 Septembris}
	{Duplex majus}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Exaltatio Crucis}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0915}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{15 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0916}{Ss. Cornelii Papæ et Cypriani Episcopi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{16 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cornelii}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0917}{In Impressione Ss. Stigmatum\\S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{17 Septembris}
	{Duplex}{Commemoratio}{Francisci!Stigmata}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono simplici de Comm. Confessoris, pag. \pageref{M-COPOIa}.}
\gscore{0917H}{H}{}{Iste Confessor... vulnera}

\feast{0918}{S. Josephi a Cupertino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{18 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josephi a Cupertino}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0919}{S. Januarii Episcopi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{19 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Januarii}
	{}
	{}
\PMEXbRubric

\feast{0920}{Ss. Eustachii et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{20 Septembris}
	{Duplex}{Commemoratio}{Eustachii}
	{}
	{}
\PMEXbRubric

\feast{0921}{S. Matthæi Apostoli et Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{21 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthæi}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0922}{S. Thomæ de Villanova\\Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{22 Septembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Thomæ de Villanova}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{0923}{S. Lini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{23 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Lini}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0924}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis de Mercede}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{24 Septembris}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!de Mercede}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0926}{Ss. Cypriani et Justinæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{26 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Cypriani et Justinæ}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0927}{Ss. Cosmæ et Damiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{27 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cosmæ et Damiani}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{0928}{S. Wenceslai Ducis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{28 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Wenceslai}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{0929}{In Dedicatione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{29 Septembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Michaëlis!Dedicatio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{0930}{S. Hieronymi Presbyteri\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{3}{30 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Hieronymi}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1001}{S. Remigii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{1 Octobris}
	{Simplex m.t.v.}{Commemoratio}{Remigii}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1002}{Ss. Angelorum Custodum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{2 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Angelorum Custodum}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1003}{S. Teresiæ a Jesu Infante Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{3 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ a Jesu Infante}
	{}
	{}
\MUVNcRubric

\feast{1004}{S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{4 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Francisci} %% should be mtv, died on Oct 3, but the BR has it non-mtv. Actually since this feast can have 1V on the 3rd it is not mtv.
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1005}{Ss. Placidi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{5 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Placidi}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{1006}{S. Brunonis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{6 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Brunonis}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1007}{In Festo Sacratissimi Rosarii\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{7 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Rosarium}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1008}{S. Birgittæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{8 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Birgittæ}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{1009}{S. Joannis Leonardi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{9 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Leonardi}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1010}{S. Francisci Borgiæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{10 Octobris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Francisci Borgiæ}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1011}{In Maternitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{11 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Maternitas}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1013}{S. Eduardi Regis et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{13 Octobris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Eduardi}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1014}{S. Callisti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{14 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Callisti}
	{}
	{}
\UMEXcRubric

\feast{1015}{S. Teresiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{15 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono solemni, pro Virgine, pag. \pageref{M-MUVXIc}.}
\gscore{1015H}{H}{}{Regis superni nuntia}

\feast{1016}{S. Hedwigis Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{16 Octobris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hedwigis}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{1017}{S. Margaritæ Mariæ Alacoque Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{17 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Margaritæ Mariæ Alacoque}
	{}
	{}
\MUVNbRubric

\feast{1018}{S. Lucæ Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{18 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Lucæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1019}{S. Petri de Alcantara Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{19 Octobris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri de Alcantara}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1020}{S. Joannis Cantii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{20 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Cantii}
	{}
	{}
\rubric{Invit. in tono festivo de Comm. Confessoris, pag. \pageref{M-COPOIb}.}
\gscore{1020H}{H}{}{Corpus domas jejuniis}

\feast{1021}{S. Hilarionis Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{21 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Hilarionis}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1023}{S. Antonii Mariæ Claret Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{23 Octobris}
	{Simplex m.t.v.}{III. classis}{Antonii Mariæ Claret} %% died on the 24th, canonized in 1950: mtv or not?
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1024}{S. Raphaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{24 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Raphaëlis}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1025}{Ss. Chrysanthi et Dariæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{25 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Chrysanthi et Dariæ}
	{}
	{}
\PMEXaRubric

\feast{1026}{S. Evaristi Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{26 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Evaristi}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{1027}{In Vigilia Ss. Simonis et Judæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{27 Octobris}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Simonis et Judæ!Vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{1028}{Ss. Simonis et Judæ Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{28 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Simonis et Judæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1031}{In Vigilia Omnium Sanctrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{3}{31 Octobris aut 30 si 31 fuerit Dominica}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Omnium Sanctorum!Vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{10H5F1}{In Festo Domini Nostri Jesu Christi Regis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{Dominica ultima Octobris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Rex}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1101}{In Festo Omnium Sanctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{1 Novembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Omnium Sanctorum}
	{}
	{}
\psalmodiapropria
\rubric{Infra Octavam et in die Octava, Invitatorium et Hymnus ut infra.}
\gscore{1101I}{I}{}{Regem regum Dominum venite\newline\null}
\gscore{1101H}{H}{}{Christe redemptor omnium\idxnewline{}(Omnium Sanctorum)}

\feast{1102}{In Commemoratione\\Omnium Fidelium Defunctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{2 Novembris}
	{Duplex}{I. classis}{Defunctorum!Commemoratio}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1104}{S. Caroli Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{4 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Caroli}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1109}{In Dedicatione Archibasilicæ Sanctissimi Salvatoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{9 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Dedicatio Archibasilicæ S. S.\linebreak\null}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1110}{S. Andreæ Avellini Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{10 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Andreæ Avellini}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1111}{S. Martini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{11 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Martini Episcopi}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1112}{S. Martini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{12 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Martini Papæ}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{1113}{S. Didaci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{13 Novembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Didaci}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1114}{S. Josaphat Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{14 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josaphat}
	{}
	{}
\UMEXbRubric

\feast{1115}{S. Alberti Magni Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{15 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Alberti Magni}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1116}{S. Gertrudis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{16 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Gertrudis}
	{}
	{}
\MUVNbRubric

\feast{1117}{S. Gregorii Thaumaturgi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{17 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Gregorii Thaumaturgi}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1118}{In Dedicatione Basilicarum\\Ss. Apostolorum Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{18 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, dedicatio}
	{\psalmodiapropria}
	{\CDEDRubric}

\feast{1119}{S. Elisabeth Hungariae Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{19 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Elisabeth Hungariae}
	{}
	{}
\MUNNaRubric

\feast{1120}{S. Felicis de Valois Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{20 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Felicis de Valois}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1121}{In Præsentatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{21 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Præsentatio}
	{\psalmodiapropria}
	{\CBMVRubric}

\feast{1122}{S. Cæciliæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{22 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Cæciliæ}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1123}{S. Clementis Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{23 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Clementis}
	{}
	{}
\UMEXcRubric

\feast{1124}{S. Joannis a Cruce Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{24 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a Cruce}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1125}{S. Catharinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{25 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ}
	{}
	{}
\MUVMbRubric

\feast{1126}{S. Silvestri Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{26 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Silvestri Abbatis}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1129}{In Vigilia S.\ Andreæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{3}{29 Novembris (extra Adventu)}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Andreæ Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{1130}{S. Andreæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{30 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Andreæ Apostoli}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\feast{1202}{S. Bibianæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{2 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bibianæ}
	{}
	{}
\MUVMaRubric

\feast{1203}{S. Francisci Xaverii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{3 Decembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Francisci Xaverii}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1204}{S. Petri Chrysologi Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{4 Decembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri Chrysologi}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1205}{S. Sabbæ Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{5 Decembris}
	{Commemoratio}{Commemoratio}{Sabbæ}
	{}
	{}
\feriaRubric

\feast{1206}{S. Nicolai Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{6 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai}
	{}
	{}
\COPObRubric

\feast{1207}{S. Ambrosii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{7 Decembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Ambrosii}
	{}
	{}
\COPOcRubric

\feast{1208}{In Conceptione Immaculata\\Beatæ Mariæ Virginis}{Proprium Sanctorum}
	{Festa Decembris}{2}{8 Decembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Conceptio Immaculata}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\rubric{Infra Octavam et in die Octava, Invitatorium et Hymnus ut infra.}
\gscore{1208I}{I}{}{Immaculatam Conceptionem\newline\null}
\gscore{1208H}{H}{}{Praeclara custos}

\feast{1211}{S. Damasii Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{11 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Damasii}
	{}
	{}
\COPOaRubric

\feast{1213}{S. Luciæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{13 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Luciæ}
	{}
	{}
\MUVMbRubric

\feast{1216}{S. Eusebii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{3}{16 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Eusebii}
	{}
	{}
\UMEXaRubric

\feast{1221}{S. Thomæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{21 Decembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Thomæ Apostoli}
	{}
	{}
\psalmodiapropria

\end{document}
